偽毒通宵秒回

#2

又係我

隻眼發出汗

今晚早啲訓

咁我撇了

唔知係咪隻眼汗線特別發達

今晚早啲訓 唔好又係我地三個

好難瞓得着

Lm 結蕉好痕

呢首punk啲詞dark到好撚仆街

唉 捱唔到等黎都無用
最後先搵啦

都好臨走最後一刻搵佢
叫做做晒我最想做嘅嘢

佢會翻黎㗎

可能係我夢入邊會返嚟

I will avenge my ghost with every breath I take.

Soulless man

又話no punk

考慮下先

Shit 我hi完個post就完左

如果一年之前 我冇聽嗰個電話
咁我就唔會識到你
呢啲係咪緣份

你講起我都就快一年喇

好快就完左一個post

我嘅毒絲姐姐呢

俾個抱抱你

耐無聽greenday

我冇望個鐘 就唔會咁早識到佢
遲啲識 可能就唔會咁蠢要分開

留個名繼續摺

好似4月16
撞正我今年考完果日

hello

掛仔0000同我準時上黎呀

我舊年考嗰陣見佢日日都有佢陪我

點解930

做咩？

我喺度諗 如果佢失蹤咗之後我冇去問任何人
咁個結果會唔會唔同呢
可能我而家已經好開心咁同第二個一齊咁
但我覺得呢啲係天意

你好 新入黎喎

我以為你大我幾歲

你唔係2359 dead咩

係呀，你好

琴日dead 今日純粹想摺埋一邊姐

我咪係

同第二個一齊都唔會開心

我唔太好
歡迎你黎呢度 呢度好Warm架！！

掛你

你又唔要弟弟

唔知㗎 可能呢啲真係所謂嘅整定

晚晚臨訓聽Annie Lennox or Marilyn Manson

後生

我係咪識你，我有個friend好中意咁樣應我

我：
friend：

我：「你好」
friend：「我唔係太好」

仆街仔 仆街仔返嚟啦
我好攰啦 我頂唔到好耐架咋
死傻鳩 好出現啦
聽日8號 聽日我同你識咗一年啦
你知唔知我依家驚到唔夠膽去你嗰邊

你00？

Burger broooooo

我年尾出世

幫你打佢

岩呀

打死佢好唔好

咁我都唔係好老姐

咁你點算

我都feel自己老了

唔使理我啦 還掂佢都唔會返

未結婚老條毛

會 肯定會

咁等你見證

我地一齊見證

勿念

應該唔係喇
因為我第一次講呢句咋

見到個短頭髮鬼妹好attractive

希望啦

咁，好高興認識你

其實我係極毒嘅毒撚，唔識點樣識新朋友
唯有上連登R水吹

多啲上黎就得架喇
吹吹下就熟架喇
不過小心 呢度推好快

Rank

得閒死唔得閒病
好多嘢未做

係咪唔預我先

打陣囉
不過唔用Mic la 唔想講野

上水

中1001要開post
但係我未開過，唔識開

hi

你開一舖先

去#1 以此內容建立新主題就得

阿楚

咁收皮啦

隻肥貓feel到負能量即刻癡埋黎訓教

HI

咩來

why
not 通宵咩 我依家有嘢做

學到嘢了

R 水吹

你個名。。

好悶咩

作詩未

gchi

sor9
我白痴

又喺度睇住個濕9netflix

車厘龜上腦

我兩個星期冇出過街
就黎悶到發毛了

yes gchi

初初識你嗰陣仲覺得你係傻佬

今日冇瘋系加持，作唔到詩

1 month

冇人理我唯有派膠

做乜啊 巴打

我都想有情緒去創作
我真係好痛苦

唔是掛

其實唔使特登創作啲咩
我覺得亂咁畫下都可以舒服啲

鳩畫吓都唔錯 唔好浪費情緒

係 分手2個月 好頹 無心機出街

Agree 隨心畫 畫成點唔緊要

我玩❤️

俾個擁抱你

好悶

小妹來了

忍

已經係一片空白
已經無曬靈感
成個廢人咁日日畫人像

愛你

與其諗自己失去咗咩，不如諗下自己仲有咩

你個心黎？

睇到漢堡兄好sad 咁喎 全部都negative 留言黎

你地係咪4個啦

係啊 佢好sad

差你

我覺得有時候冇靈感
都係一個時候比自己停頓下

入京了

你係新人？

又係你個 我都吾清楚 記得你個名

入去未

我個名好易記

係咪冇咩人識佢

兩年喇

好細個見過

有一排無玩 會廢d

What is it

但係冇靈感嘅話唔可以迫自己夾硬俾啲靈感出嚟

米鬼咁老土啦漢堡兄 日日sad都悶啦 係時候真真正正放低佢

人呢

我發現你個人都幾有趣

我好鍾意佢

同問

無人加我

但係香港好似好難買到佢嘅嘢

打機才有用

Tuxedo sam都唔識？

新人報到 其實有追開 但之前一直冇留言

小妹好鍾意佢

你好

係呀得細細隻冇大大隻

有冇no.

E 隻係鴨定企鵝黎

係咪要去日本買？

小妹係

企鵝

正呀

Cd rom

加我

Amazon都有

U remind me of chem subs

！！好得意
我有個電話吊飾

是

咁我畫黎已經無意義 唯一興趣都廢埋

巴打

依家有冇買左佢啲咩

好多人識佢好開心
我係之前係街見到佢比佢吸引住

但係你搵唔搵到自己冇靈感嘅原因？

想喺你肚腩畫畫

冇係Amazon買呀 所以好多都係細細隻公仔

好得意超中意呢type

add左啦bb

我覺得遲啲你可以買一隻大大隻嘅公仔比自己

好呀

佢真係好可愛

幻覺黎架姐米比我呃左 我份人都幾悶下架

我都睇唔到你係真心定係咩

Becoz I can’t feel anymore

我好似麻木左

漢堡兄吖漢堡吖 有心病都唔係有咁耐吖maaaaaaaaaaaaaaa 死人都投胎番生左啦

Numb for two years
waiting someone to hurt my feelings plz

哈佬 清

其實你唔明白嘅話 出少句聲 冇人會當你係死㗎
可唔可以俾返啲尊重人哋
麻煩晒

Use the concentrated one thx

開波屌佢老母

屌緊啦

過分咗

Sor
我未見過企鵝隻腳可以擘到咁大
以為佢係鴨仔黎

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

聽日梓樂唔好唔記得

俾我渣機 我都想屌

大家一齊拍住上
喺度嘅人都知道我最撚鍾意屌人

好得意

啲人話我平時唔出聲
屌人屌到米八男仔都驚

我都黎

我都試過
睇嚟嗰條友唔知邊個係唔食辣同埋小精靈
本身個人好唔開心 依家有返啲嘢做下

用十年換十年
判十年坐十年

笑死
條ex po story聽緊同名嘅歌

整定

十年
等到真係真愛啦

真心對唔住 Sorry 吖漢堡兄 無心得罪

Hurt 到大家 我知我仆街 對唔住 我會大大力屌番自己轉頭 Sorry 我會至此消失

最後一句：對唔住

你等唔等到？

唔知佢有無見到上面條片就係我聽咗百幾粒鐘嘅歌

做多咗

睇到佢 見到以前我唔食辣嘅影子
我唔係狗公我唔係狗公我唔係狗公

最近忙同埋好攰

我唔係狗公我唔係狗公我唔係狗公
因為我唔係狗公
所以我要強調好多次
只要喺呢度有一個人話我係狗公
我就會即刻同佢講我唔係狗公
因為我真係唔係狗公

我覺得佢會睇到

走啦 你老母比狗屌死喇就

我有好多公仔呀 大大隻

有請掛仔屌老母

小妹都係 成張床都係

我屌你

係

想食

最驚留唔低屬於自己嘅嘢
我死咗則煙消雲散

無間道

明明我以昨夜無間

not this 無間 佛教個無間

想食碗仔翅

Damn

可惜小妹唔識煮
我都想食

究竟會唔會舒服啲

唔會 認真

睇住你個ac

想去屋企附近買

咁都係揀返三月尾嗰個方法

唔好

樓下冇嘢好食

炭？

Not given

我都要行3個字

跟住而家先明

無人陪我夾

有撚用 醫生又貴

社工等於篤背脊
心理醫生冇用的

你不願意種花
你說：
「我不願看見它
一點點凋落」
是的
為了避免結束
你避免了一切開始

1000度未夠 1500 1600 灰都無就最安全

真詩人

顧城

去band房夾最好
k房都驚嘈到人

我隻肥仔到依家都痾地下
教極唔聽 罰佢又唔捨得
仲要幫佢抹地下 如果唔係俾老母知道佢就係咁先

係呀 佢有時都會賴尿

又係我地三個
人呢

你係詩人

好似依家凍親添

太監

176

佢阿哥都係太監

Then don’t do it

究竟睇相佬講啲嘢 可唔可以唔好咁痴線

老樹又點會無啦啦生新根

九個月就無咗蛋蛋 狗生有何意義

咩事

好瘦

佢阿哥五歲㗎啦
表妹係女仔嚟㗎

冇啊研究緊我同佢個支籤

以前

Then 爛grade

要健健康康呀

見到好多以前嘅學生證 Aia嗰啲金幣卡
跟住好多海洋公園嘅飛
諗返起好多嘢

我以為你話阿哥九個月

瘦開心啲 心態都好好多

佢五歲 今個月五歲

學生時代開心嗎？

爛啦

開心㗎 以前一個Halloween
跟住同成班人去三次op

瘦到一支竹咁，唔好睇呀

都叫有擺景啊
我屋企果個唔著燈成個死缸咁

我都想同金毛妹妹去玩

要唔要認個貓deedee 好痴身㗎

佢話都好都好

依家多左啲肌肉同肥肉行唔到文青路線

唔準打交 我會肉赤

哥哥唔會同人哋打交

有肌肉，man啲
正呀

我隻肥仔會貪得意打人

光復完香港我會減磅

ies一日半4500

咁咪好囉

大隻好啲，著件背心都夠做
我平時都時咁著

做咩要減？有肌肉嘅仔仔最正喔
小妹最中意

佢打啲咩先

我唔鍾意

我想文青look

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨

頭先又打我頭

但係可能我等緊嗰個新嘅樹枝生出來嗰陣
我已經等唔切lu

ok sorry

咁由佢 有緣無份

唔洗sorry嘅 我都覺得有肌肉靚仔啲 不過唔啱我

唔知啊但係點都等到三月尾

咁夜都未瞓

咁點會等唔到果日
都話三月肯定等到 俾啲火我

到時個po又多個偽毒

應該係咁早

俾啲火你做咩先

冇啊琴日剪咗好多頭髮 佢應該就算返咗嚟都認唔到我

又到每日搵頭髮嘅時間

唔想瞓，瞓醒又要做嘢

我又上

短髮？

where is my girl dude

一齊做功課

捐俾我 我駁髮

Dreadlock?

做咩

in future
除非你肯要老女人

差好少姐

我要你

no

披頭散髮

咁我走先

其實我好賤，明知做唔切，但係死都唔開始做

我要

差600字啫 今日做pro

幾時交

浪子

做嘢

Lm

吹兩句又走我提早做

星期一

we are the same , I have many projects , none of my group mates said anything

我想啊

ok 咁我要你。。。隻貓
好qq

拍拖7年未見過家長正唔正常

why always 同我爭

點解咁多人都想照顧老人家

感情穩定？

不

你絲打就唔好爭啦

我孝順

group mate dead air，都好過同弱智同group，因為你可以講你意見+lead住大家

我上一個project 撞正個極品，做到我頭都爆埋

好甜

愛你 冰
陪你做功課

no

又食緊咩

我嗰隻一直都3.8-4kg

有冇諗過去老人院度做

兩倍有突

我？

好似個個都想freeride pk la

前者

其實原來認命都真係幾難

咩紀錄片

你lead大家啦
如果你lead，但大家唔做，咁你一定要去report freeride

加油

糖水

漂完好旱

係呀

我起碼20分鐘

要整條video
最弊就係我無心情讀書

mcr 真係好正 好energic

男人老狗小妹前後成何體統

大師唔得了

其實應該冇乜人有心情讀書
加油啦，除咗加油，都冇乜嘢可以鼓勵你

點做到

thanks
想攞好gpa個d咪有心機

腳痛

個傻閪係咪走咗，
狗強 唔洗理呢啲人
我地繼續陪你

分啲糖水比我

好 過嚟食 好大煲

多謝佢哋掹翻我出黎

ok明白了解

Who?

小妹真小妹

三世書不會記載

Hey

比個讚你

點解係傻hi?
潛咗一陣姐

西米露？

射射

無feel只是慨嘆

唔知咩嚟

條友真心撩交嗌

Karma is a bitch

頭先入黎果個

Maybe

見到佢啲emoji

Who is Karma ?

大大隻

濕碎

呢兩日個心情起伏好撚柒大

你自己諗啫

陪你

呢個真⋯⋯ 諗得黎又要諗得負

愛死你

突然間想養隻豬

慢慢黎 唔得就算

我

多謝你地兩個

我+1

養狗唔好咩

已經有兩隻

終於3月8 喇

係今日喇

去

又好似係

做主動真係好撚柒攰，覆兩個😂 點覆落去
藍剔咗佢，希望佢聽日會做搵我果個啦⋯⋯

養隻柴柴

佢阿哥個樣有啲似柴犬

唔好又凌晨喇 上次俾人不讀

咁可以養細狗 好得意架 抱起佢地個陣

咁下晝

本身麻麻哋細狗

有無人襯我係度可以挑起ww iv 我想屌人

迷你？

可能佢一陣會入嚟呢

竟然 我大狗細狗都養過 所以ok

係咁㗎喇 no pressure 隨意啲 cool少少

Talking about hey?

我最愛大狗

係嘅話 俾面我唔好出聲先 等我黎

好啊

呢度有無人唔食辣 鍾意衝鳩啲小精靈定係玩mincraft or鍾意hey鳩人？

rap

哇哇哇

緊要